毒撚秒回

喂！

係

在！

得返你

我會否太快

咁快手

@海
789叫你飲水

有啲sweet

我不嬲

我都想有人叫我去飲

有人打機？

飲水未

難得有次快手

純粹想讚下你

我戒咗

未

怕醜👉🏻👈🏻

咁叻仔

提你

但我衰咗比個男人。。。

你值得比人讚

啲退黑素食唔食埋佢好

做咩

好sweet

我無打過 sor。。

你輸咗比我了

唉 覺得自己好被愛

食啦

覆你姐😌

我甜開

你唔需要打

但之前食到失憶

你好幸福
你唔好忘記你背後仲有7個人支撐住你

Lm

關啲藥事嘅？

Hi

聽日聽日聽日

屌你老鼠

屌你老母要潛水靜下

會點

點解

我唔知係退黑素定安眠藥，似係安眠藥
會講講下野唔記得想講咩
依幾日冇

我講過 咁就一世
我係認真的

回埋小7: 已飲

好 係度

上水未

你啲安眠藥唔係食曬？

食曬啦 所以依幾日冇事

抵你多女覆

但你又話唔食仲好瞓？

淨甜佢 其他不了

後尾果隻真係食完飲咗啡咁

你本身份人已經好甜

有分2隻？

要hug u

係 無錯

hi bb

Hi bb

整！指！甲！

咩事

邊個你bb

等緊佢句要hug u

衰鬼又真係秒回

。。。。jm9

可能又係你

我唔識講大話

???????
同一句句子但得唔到同一句回覆

有咩做

打緊機見到即退

退乜

睇書

退game

咁文青

退嚟做乜

new ppl lm

你醜

你輸咗比個醜八怪

U old

海上水
自己又唔想玩

關我咩事

咁點解你唔reply佢

你是海？

我不嬲都醜

jm

你好受歡迎

唔係

有
佢冇理

Dllm

Take care

真

我都係。。

咩

日日吃好西

原來如此

你係呀

我唔識。。。

好型

555

係。。但你輸咗比我

反正真毐單機

讀讀

羨慕？黃店everyday

✔️✔️✔️

你唔洗識

我有經驗

今日食了個好難吃的便當

等細雨少少先番去

好似難了

好嬲好嬲

次次入黎都見到你同樓主😳

我日日東海堂

你識就得

咁唔緊要 啱我依加去左板場 佢地係到

我專業吸仇恨值

又溝女

我同佢做乜

單人好悶
Del了

食夠蛋糕未

我玩緊寵物小精靈

我要大嗌！

仇仔

喂呀 係仔仔

你地形影不離

我仇女

Gay?

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

咁你唔好做電燈膽得唔得

幫你推下

THX

我暫離

加油

挽留

1234

0

我錯 會收了

有咩誤會

原諒

好吧

仇自己

佢冇

你條友呀 搏打

每日見到塊鏡就想打爆佢

你又扮得幾似

我無份..

原來挽留一個人係咁易

其實我都冇

咪傻啦...我先咁易話為咋

我是迷讀黨黨魁

睇得出
做咩要比個錯覺我

你有咩企圖

我想賴死唔走

520快樂

多謝你
你都要開開心心知道未

我唔會趕你走

miss u

咁就好

ok bye

88

仲未動過筆，聽日一定開始做

我都係咁話

我想打爆自己

btw你你有棍絲？

明天的事明天做

ok 嬲 bye

掛掛

同你一樣

你應該想打爆我多啲

係！

上完堂返到屋企請埋聽日午餐都已經咁晏

hi

上咩堂

要上堂啦？

Hi 薯

樓豬你好

哭能左

連登所有人都有棍

功課

Hi薯

食！山！竹！

me young

阿路

我屋企有喔

都真 爻五刀

一命二運三風水

不了

幾時交

今次我真係樓豬了

善

檢討下

比啲建設性？

係咪水果？

So true

24，11:59

你先要 我唔洗

好好食

薯哥我又想剪頭毛了，好焗

牙仁 我重未同到你打機

你從來都唔識反省自己

口喜

仲有時間

揀飲擇食

我個樣冇為我帶來不便

我中文不好

無錯！黑色的

四積陰德五六歲

你中文u

太好啦

口合

咁789呢？

你自己知咩事

我只是個孩子

口幾

Now 囉

係 要進修下

係 我知

一齊剪
剃光頭好似幾型

所以先咁hea

七八年後我生個女 九十幾歲都仲未去

唔好啦

你大把本錢

長不大

口卡

捱不大 捱不大
遺失中 找註解

你都冇心既

我以後多啲留意你

Reply錯
收工上興趣班

我都想食

唔可以浪費架啦做個成熟穩重既人

你琴晚講過？

Reply錯

你有啲咩興趣

一直都有講

食同訓

你下次試下細細聲話我知我先會記得

我要差電你快啲交完打

咁自學得啦

去未

你已經係

下個禮拜復課

係 唔好再賴我

我已經完sem

冇賴
比你燈係事實

muah

我未

10 11 12呢？

又賴

我有見到
希你別誤 我潛完再回你

我講真 希望你知

陰公

我冇。。。你樣問題

我好少食，係咪酸的

快忍水

我咁薯carry吾到光頭

今日唔做可以打聽日開始閉關做

想幫大家剪

你有🙏🙏🙏

小心身體

你留名比我

浮雲哥

未能，仲係好想給佢見到我變好左，好唔成熟
笨拙得好好笑

有冇人add下
返香港打

#46了 愛

你變好咗又關佢咩事

屈機

所以咪都係未成熟囉

Op

新手low rank

兩條友喺度打情罵俏

牙仁 等緊你

睇完驚驚
真係要瞓多啲覺

係咁咖啦

你唔好咁多小動作
以為開分身ac我就唔知牙

一直都叫你地瞓多啲

@牙仁 呢加有3個藍字等緊你

又惡 你好黑人憎

大家咁話

好 走先

牙仁

牙仁呀呀呀呀呀呀

好慘烈

知道啦喬仔
會努力培養瞓多啲嘅習慣

我好鍾意佢

心傷

嘗試挽留

自學緊

幫我？

係 你真係要
仲有飲少啲酒
得閒同我打多啲機

我都係
覺得佢啲片好好睇

有冇諗過我唔係唔記得
而係跟本唔知

我專業 想教你

已經飲少咗好多啦
得閒實搵你地打機嘅

要再少啲
可以 等你

真心飲少咗好多

咁就好
要再健康啲

冇玩好耐

係時候玩返

唔知

你知啊

我都係專業的

急救???

好大隻

開估

你好

唔留

大家

Halo

好開心同咁多年打機

*咁多位
同我呢個毒撚玩

好

邊個係大家

幫我

有個叫大家嘅巴打

我改名先

天上天下

在座咁多位

交個頭比我

好危險

俾

嗨

唔識講野啊,哈

我可以的

咁我交個頭比你了

快

Why everyone red now

型囉

扮女仔

有沒人想牛小妹

仁姐姐

我

Wanna play PUBG with u dude

你唔要我啦？...

你牛,但我未必受,要有矜持

我唔係基架，心照啦！

Fine

咩啊

開心

分享比我OK?

傷心

好唔習慣

讀讀，怎麼了

唉

想分享喜悅

少少開心

Ur I’d?

好啊,我需要正能量

點比
有人加咗我以為係你

你真醒目
嗰個係我

變返男仔啦

我見到表妺
睇左你打
望住你屎忽

Red=boy?

Where can u see my pat

no

你有好多了

觀戰左

為何

薯哥

You sexist

幾時觀戰我

Now play with u dude
U now online

Ur Id?

冇

我熟習下
同姐姐打機怕怕

唔通你講 哼

咁我幫你怕
我代你打

冇人

慣啦

我個

Sorry 呀
唔識打
但係好開心
其實我都聽唔到你地講咩
聽到一兩句only

強者

路

希望你唔洗再咁lag

你係邊個
好驚
以前打得唔好俾人屌
又驚拖累人

淨係聽到個絲打講 有槍？
同沙 沙 沙 沙

早晨呀巴打
Ex有新女朋友了
點放低

讀

唔好再諗了

我都可能只係觀戰

講就易。。。唉
三個月前仲話約我出黎復合
男人呀男人
變得咁撚快呀

現實會逼你放到

係咪無得短時間令自己好過啲
琴晚訓得兩個鐘 成晚成個腦都係依件事

是咁的 男人女人都可以變得好快
前一秒話愛你 下一秒就話分手

當你個ex喺ig曬命嘅時候 就自然放到

仲叫我點相信愛情
下下踩得咁深

已經曬緊
之前都係一年後，有新對象先放到之前個個

luckily you guys didn't heard my self-intro

Anybody’s home

？

你都快啲搵返個新男朋友

早抖

nite

搵唔到啊bb
圈子無機會擴大
我都想啊

你就好 有絲打同你打機

上連登識

你扮咩無

慢慢嚟
越急越衰

好耐冇。。。。。。。。。。

上嚟吹水

我吹唔到了
聽日小忙

忙做嘢
我唔年輕了

學有所成未呀

下 唔係掛
成日覺得上網識無真愛

我個讀

如果我唔主動識 就應該要grad之後先識到新朋友

扮咩

睇下片
打下機？

你都好㗎啦算
我啱啱開始咋
要醒啦 唔可以再停留佢三個月前既說話

其實都係睇人

咪搶啦

#437

想同你做朋友

我個心

幾時接受我

好似投資咁 高投資唔代高回報 同時都高風險

下世都唔會

不過真係幾好聽

接受我

朋友邀請

我會收服到你唔洗口硬

好波

攰啦 唔好再爭得唔得

咩嘢幾好聽

拒絕

絲打把聲
好耐冇聽廣東話
得siri

認錯人sor
個個打機唔加我

daga kotowaru

5 已add

咁你讓下我

你係口硬心軟既人

Women is poison..

你平時唔睇youtube?

我係認真問

我自動棄權

我要上分

男的也好

帶埋我

Who r u

我做開逃兵

Bbb

唔好，讀會覺得我無努力過

咁夜仲唔睡的

有d熟

睡不著

laugh die me

仲唔瞓？

How

我想做通訊兵

希望你同我一齊放棄

我覺得有啲唔同

y give me

我要dup汽水

你起碼有人同你玩

我淨係想開咪瘋狂展開對話

無問題呀絲打
有無tg先

真？我唔知詳情

Why not

我有鳩 唔呃你

直覺 然而我相信我直覺

我差不多了，weak weak的

啱呀
大頭菜有賺有蝕
睇多個po最後一次
就永遠都唔睇啦

本身仲想講佢地好中意打壓毒撚
但發覺原來粒膠係你比

不了，我積極參選

真係做得到先好講

屌

冇結果的

係 驚你誤會咗

唔睇啦
太攰啦

咁都可以做朋友既

過程有得著便可

又得姐
廢事個誤會拖太耐

咁你有啲咩得著

我瞓了

大雨到

未1001

咁真係要識停低休息下

原來紅雨緊

Mean到

我對事唔對人

其實地球沒有你 站到虛脫便會飛

沒有地球 太陽還是會繞會繞

少
英文多
想練美音

晚安了

咁你啲英文應該都真係幾屈機

好似逼要玩sor
遲d add

冇
費先想聽多d

睇嚟你係個謙虛之人

唔幫手足嘅 心淡

大雨到呢

我記得你都有助紂為虐

唔洗半分鐘一定濕曬

我唔做呢d野

真係唔講

3秒

咁叉太誇張

bomb

話說做咩咁夜都唔瞓

吳夏榮男朋友?

上分

Nite b

When

As u free
啱啱落地Kar98+八倍鏡

而家仲玩緊？

唔清楚

你點啊 好耐無見你
可能撞唔啱d時間

我都唔清楚

唔想瞓

弱者先瞓

hi
我堅持到依家

要堅持已經弱

我指生存

唔想瞓
想通宵

U guess

我們都活著

need 2 take drugs

就快冇安眠藥

我都唔想瞓

卻是要瞓的

weak

bye

想問下大家會唔會媾fd嘅ex

早晨
冇事嘅
過左去唔好諗咁多

一起身又有野諗

柳

掛仔

😑

一起身又要諗野唉
我唔理自己 呢個問題真係幾嚴重，好返啲就好想好想幫人
比佢屌

做咩合埋眼

暖返你

九點醒 可以再準時啲

要識愛自己先得啊
可以幫人但真係照顧左自己先

比個擁抱你

9點已經坐左係個位

今天忙嗎

比啲G持

已經想訓

唔講以為你要zoom

也沾不濕她的髮

Zoom呢啲垃圾野

好彩做緊廢中

老人係咁

係，佢講得啱嘅。。。 但唔識覆
等緊救兵

好似有啲唔係好合適
不過
愛你

我之前返工用

???

即刻瞓咗

起你底

公司都有用

唔會

心裡的雨傾盆而下

諗咩

唔係自用就算

用公司account

😅

9點仲係張床到

🚬

講句我明白了

搵佢咩事

我都有

唔準你講野

臭

唔係你咩

🤐🤐🤐

好似好fake

點解會係我

👹

哦哦
Sorry

Hug

💩

唔緊要

以為係你姐

咁早就有得屙

你起錯底

我未屙

做咩事

🤐

合眼慢慢感受下呢種感覺
始終失去嘅感覺真係好刻骨銘心

屙緊

睇緊eaton
思鄉了

明嘅
冇事冇事
一開始係痛啲㗎啦
巴打應該都係頭一兩次經歷
唔識點樣安慰你
我心情同你相反 sorry

聽緊歌

咩歌
分享下

畫面開始沒有她

放生

候鳥飛走

係咪好折磨

比佢話

緊係甜下佢

唔識解？

一時間冇咗個世畀
搵返自己係要時間

😑明𠹌咗

呢幾日想睇就睇
只限呢幾日

那傷心原來沒有時差

咁唔好睇
想廢就廢

返緊工？

得閒聽歌？

喺張床到聽緊

冇野
多d吹下水

乖

聽歌？

咁收返

下下都甜點搞

比屎佢食

Ok 下一首聽
Thx

第1個星期loop撚到傻
冇聽過其他歌

咁你而家敢做啲咩

大家同我UP

咁你唔敢做啲咩

我大前年一年連詩雅
前年我本人
上年心之科學
今年太空倉

打機？

唔洗聽
有陣時越嚟越唔開心

未試過一年 堅悶
頂唔緊
但唔知呢首錯誤宇宙可唔可以 因為仲聽緊

即down

我一年年咁去
基本上之後唔使帶耳機都聽到

Ummmm
睇波？

原來係自己播

依家唔啦 上緊堂

花 要UP！

我down

習慣了
冇人吹
飛機一次15hr
Loop下loop下又一年

dont let me down

笑

最後隨心咗
要嬲就嬲

佢嬲要氹嘛

比咗少少架喇

估佢會覆：你鐘意啦 你決定啦🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

我會的

That’s me for last 6 month
Sub先

做下運動 weekend約兄弟行下山啦
曬下太陽個人會舒服d架

Hi 草
抱抱

Ok啦
我自己都半條命

我想去踩單車

嗨星！

大家好阿

耐沒見

虎太郎

靜到

都可以

咁都叫嬲

語氣好嚴肅 你要唔要睇下

麻麻地only,仲係為女唔開心

話咩

摸摸頭

真係要

pm

眼瞓

好凍
真係
好凍

我都係

好攰好攰

著多件衫

周小姐
要抱抱

大家都好忙
加油呀
我摺埋先

發夢見到有人陪住我安慰我
現實比人陰到仆街
思鄉到想死

唔知
好辛苦
好想嘔

Morning

考英文加油

你扮工定lunch

可以

煩閪

小妹都可以抱你

又點樣啊蛋糕仔

蝦周姐姐
我日日打機咒你

佢就好 咁咁多紅字c抱

隨時狙擊你
btw有人送netflix畀我睇開心仔

抱

我覺得你識到周姐姐好幸福

你我都要

Y

比mon po狗狙 已慣
me2

我唔喜紅字

你估邊個送🤤

佢好好人 又高又瘦又靚女

Ummmmm
咁我轉？

唔撚係貓

不了 紅字多福利

就係佢🤤

你都係

跪拜佢 終於派軍糧

鬼有
改id先有

我衰人

你等下就有

笑撚咗
佢呢啲叫孝敬佢條仔

唔覺

大家好（）

都好
行下
我出街怕怕

巧
冇我搵你

毒撚真係好易呃。。

我大愛

抱我

咁喜我

Bb

笑撚咗

多咗啦

我係笑緊

我個bitch

我自己中意離開人辟坐下
但你果到應該冇
話說香港黃酒店係咪Eaton only?

wow 進展咁快嘅

今天要翻工？

抱你

屌哭𠹌咗

等緊星期五

又哭

我都想有假放

我好多對手

我睇左佢個仔

食曬提子糖

又狙。。

Up

一個人好啲

你受歡迎

唔準走

唔係我 係佢

買

買比我 今日不出門

唔做外賣兵

我都想直

開po？

落返水啦 乖啦

啱啦 你去佢到搞事好啦。。。

你今日買完下次我請你甜水
搞唔𠹌掂
專心唔到

ok你係我大佬
分啲比你🙏🏿

唔洗你請了
今晚有人同我去食🙏🙏🙏

巧

但你食曬

Ok

驚？

知道

快🙏🏻

屌你老母

仆街

乜𠹌
我又食
我想咗幾日了

真 佢好受歡迎

😑......

你真係好𠹌得閒cry 羨
開乜

做咩啊

驚到瀨曬屎

貴圈真亂

一個死好過兩個死🙏

你係大愛 我就係濫 ok

But I am not a part of it

叫你姐

愛死你

比返周逸喬我

出嚟

早

讀>all
屌打曬全部人

想食甜水
好𠹌苦

讀姐姐做咩咁話自己

幾典食屈喺邊仙..

U are

嚇親
你都未同我講 我咩樣

Bb u好靚

冇話你濫

好難捉摸啊

I am small potato

我今晚去

令仔 牛死哂仔女

喬妹

食緊蕃薯

Miss?

+1

唉😑我自煮蒜

。。

傾吓計

No hope
等下
反正我返除咗搵你食飯冇咩特別

記得定時食少少嘢

諗緊其他

紅心傾

。。。。估錯曬wor ching

繽紛樂囉咁

唔得

好悶

朱古力不了

豬頭

開未

諗緊
你係咪想搵夜子

嫌3嫌4

Ff姐
比d幻想空間我好
唔通個個路人甲乙丙丁

我係

有食嘢都好食咗屈

我唔嫌5ok

咁可唔可以ff我做暗瘡毒撚 好似型d

你大佬 點話點好QAQ

你係我心 目中人設係呀海好朋友
文青no.2

咁我諗下咩名先

我好不凡 係柒方面

0.0講咗十句嘢都冇喎
你邊個-.-
no我唔識字😅

咁講
老豆叫我出國係驚老母迫到我痴線

比人ff係毒撚>靚仔

唉 柒真係改唔到🙏🏿

佢金毛mk

屌 由細到大都好chur你？

印象
真係知唔洗ff

真 要搵個盲人先肯要我

係呀
所以唔想番

Ok
諗起當年Fb 去人地d wall留第一印象xdd

好想唔洗再返工，D錢自動入我互口

乂5刀？

健康人生

我啦

懷疑你洗讚小鴨鴨$xd

我小學的事

雪花非花=中大金毛mk仔

我黑髮順毛

狗咁款

屌喊出嚟咁都跟到

冇錢
始終要面對
住酒店都係方便吹水飲野